{
  "plot": "Die Kriegerin Marisa ist Anfang 20, Neonazi und rast durch ihre Welt wie ein offenes Rasiermesser. Sie ist aggressiv und schl\u00e4gt zu, wenn ihr jemand dumm kommt. Sie hasst Ausl\u00e4nder, Politiker, den Kapitalismus, die Polizei und alle anderen, denen sie die Schuld daran gibt, dass ihr Freund Sandro im Knast sitzt und dass alles um sie herum den Bach runter geht: Ihr Leben, ihre Stadt, das Land und die ganze Welt. Dieser Sommer h\u00e4lt noch mehr \u00c4rger f\u00fcr Marisa parat: Die b\u00fcrgerliche Svenja (15) dr\u00e4ngt in Marisas Clique und der afghanische Fl\u00fcchtling, Rasul (14) sucht sich ausgerechnet ihren Badesee zum Schwimmen aus. Als die Welten der Drei aufeinander prallen, setzt sich eine Kette von Ereignissen in Gang, die ihr Leben auf den Kopf stellt.", 
  "thumbnails": [
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/hMlmKGfo1pDjCWXlSCgUGJKu9Lo.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/qTR31gRERz4M8oKGyvt8mef86dZ.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/aND8XHCKsLHxFMh749UyDzSoNOY.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/2pQfNDluT27BJbfzyeLUzzGPeMW.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/hMlmKGfo1pDjCWXlSCgUGJKu9Lo.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/qTR31gRERz4M8oKGyvt8mef86dZ.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/aND8XHCKsLHxFMh749UyDzSoNOY.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w500/s7Engw2l7TXJLxqKj3LgMCjFiee.jpg"
  ], 
  "rating": "6.8", 
  "fanart": [
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w780/6YkTdgsYoAZHoOvWNtuoqIDs2b9.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w780/wetnzrSgGbRUjVk2SXUMHxpev1u.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w780/u2VuH5lDdsAqM4jmg9AZM7M8nhW.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w780/cew25sT7ITrEFy3H9ydccMyF4mB.jpg", 
    "http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/w780/yGKLQQ66gGJYCLinXoGuoT9j6jb.jpg"
  ], 
  "mpaa": "Rated 12", 
  "youtube_id": "fSQVf1KQxDA", 
  "title_original": "Kriegerin", 
  "country": "Germany", 
  "director": "David Wnendt", 
  "writers": "David Wnendt", 
  "studio": "", 
  "title_local": "Kriegerin", 
  "imdb_id": "tt1890373", 
  "year": "2011", 
  "genre": "Drama", 
  "date_added": "2012-09-07", 
  "runtime": "106", 
  "rating_votes": "1.892", 
  "plot_outline": ""
}